是 習慣食扒 餓撚乜入

又再享受滿滿嘅肉食快感
ps 城巴等緊你

where is mine

想食

多汁味濃樣

去邊到入貨多？

我又想食

點解要比我見到

蒸氣漫煮？

多謝你
睇見好想食

in my tummy

fat tummy

靚色

冇左你食而無味

蒸爐 55度 2.5個鐘

55度唔驚咩

完美嘅熟度就係咁 （自己口味）

有少少

個爐好乾淨

好多舊

我要食呀

食慣雜扒

呢隻爐多數蒸野，好少焗